★點算？游b回老家了！

三色貓

齊齊回老家了

我走了，樓豬跟？

u are 二五

老貓跟唔跟?

暗示拜錯Lihkg?

會俾人屌，不了

冇人識我
返去都唔覺眼

LM返去高登 我都會狙擊你

@ 25.jpg

老母吊蓋世寶

會唔會係你喺連登佢走人?鼻窿都J係人係鬼都怕

G持

巨乳發起J鼻孔的

J鼻孔有乜問題
游b鼻孔咁性感
引人犯罪

yoyo is watching U

人哋J腳喎，又屈毛窿

早過我講

😭😭😭😭😭😭

I AM WATCHING U

石丸 is watching all of u

老貓返去實比舊登恥笑

有冇人知游b高登網名？

唔話你聽

Mad-cat

小美麗

游b高登ac叫咩名

高X女夜鬼

講真，游B一早畢左業，所以無得開連登acc

即係連登嗰個係流四?

老貓J咗麻甩佬

冇買hkg+?

老貓 WHY NO POST IN 財經台TODAY

no mood

U LOSE HOW MUCH